This girl is 好撚lovely，好撚正呀！

可愛中帶幾分純真感
輕輕一笑都甜到我糖尿病

女神

我屌

唔出聲冇人話你啞

唔好拎麻友性幻想

G

客觀中肯

屌過

鬧得老母既人都不可信

比麻友感化左？

g

ggggg

中出佢一萬次

麻友係__係____

gentlewomen

可遠觀而不可幻想

姬 公廁

𨳒 打錯 公主

有冇打都好 係事實

樓上幾個咪quote啦 仲話fd底